唔訓既你 依家做緊咩野?

？

Love cup

聽日返補習

love bb

好

屌
無端端有人播吳弱雞首武則天

Sleep have to get up early

你唔講我都唔記得咩黎

safe drive ar bb
gn

你去日本有無飲酒

真係變左整喎

喊緊

why
呵返

因為好想喊
救命 喊一喊停唔到 但都唔知點解咁想喊

驚有暗病

好爽咩

點解啊

喊完 訓教

喂呀

咩事阿布

無事
唔想你喊姐

死咗一科

無事 喊完就爽晒！

好耐無見

Long time no see bitch

on9

I did a on9 thing just now

消失晒

2頁

喊唔出上緊lihkg

一份做慣做熟自由度大幾好pay既工
定係
自己興趣但陌生環境冇經驗起薪點未知冇咁自由既工

Comfort zone 定 為自己理想9衝？
諗到頭都爆

屌 今日返工
同條女獨處個陣口啞左 唔識講野。
錯失良機
好耐無溝女 生疏晒

岩先wifi死左

點解要喊

我會揀前者
除非後者係好大興趣
唔係我睇唔出後者有咩好過前者

太弱
試多d就ok

唔知 唔開心掛

點知佢有無男朋友
拍親拖都係同學校啲女 感情狀況一目了然
呢次係返工同事 應該點算

點解唔開心

今晚好靜

問咪知lo
同埋一識人就想溝佢
有冇咁渴呀

依排冰河時期
慣下啦

因為死左都無人理？

點解會無人理

每個人總會有啲一見到就好鍾意嘅類型嘅
直接問好尷尬
而且咪全部人都知我想溝佢

好撚多嘢背呀

自己攞黎
不討好的人渣

聽下啲頹歌 沉寂下個人會舒服啲
或者係到講出黎
等我地當聽下故仔或者等你發洩下

我有個會令自己好開心嘅方法
不過唔係個個啱用

聽左幾個月頹歌
有無新歌推介
Heavy
No one can save me
No surprise

林宥嘉
王菲
仲有好多好多

係咩
係咪自殘

呢排好鍾意聽
c all star專業失戀三十年-用昨天推算未來 明年都不會被愛
仲有阿嬌同人合唱個首 全部都給你

返去聽
好鐘意聽shawn mendes首never be alone
好似真係等緊個人咁 雖然明知係假

派膠

啱
之前突登quote 肥絲
睇啲人屌晒鬼好撚爽

以前成日派膠
但不了
應該無人想理呢個可悲嘅小丑